let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Ngày Quốc tế Phụ nữ (8/3) được gọi là ngày gì?",
        answer: "D. Ngày Liên Hiệp Quốc vì Nữ quyền và Hòa bình Quốc tế",
        options: [
            "A. Ngày Quốc tế của Phụ Nữ và Hòa Bình Thế Giới",
            "B. Ngày Quốc tế của Nhà Nước và Dân Chủ",
            "C. Ngày Tôn vinh Phụ nữ",
            "D. Ngày Liên Hiệp Quốc vì Nữ quyền và Hòa bình Quốc tế"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Lịch sử ngày 8/3 được bắt đầu vào khoảng thời gian nào?",
        answer: "A. Cuối thế kỉ 19",
        options: [
            "A. Cuối thế kỉ 19",
            "B. Cuối thế kỉ 17",
            "C. Cuối thế kỉ 18",
            "D. Cuối thế kỉ 20"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: 'Khi mới ra đời, một trong những khẩu hiệu của ngày Quốc tế Phụ nữ là gì?',
        answer: "C. Công việc ngang nhau, tiền lương bằng nhau và Bảo vệ bà mẹ và trẻ em.",
        options: [
            "A. Nhân quyền của phụ nữ cần được đề cao trong mọi lĩnh vực.",
            "B. Tôn vinh quyền lực của người phụ nữ trong xã hội.",
            "C. Công việc ngang nhau, tiền lương bằng nhau và Bảo vệ bà mẹ và trẻ em.",
            "D. Bình đẳng giữa nam và nữ trong mọi lĩnh vực."
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Ngày Quốc tế Phụ nữ (International Women’s Day – IWD) có logo hay biểu tượng tương trưng cho ngày này không?",
        answer: "D. Là một vòng tròn màu tím có biểu tượng giới tính nữ bên trong.",
        options: [
            "A. Là hình ảnh một người phụ nữ mặc trang phục truyền thống đang nấu ăn trong nhà bếp.",
            "B. Là hình chiếc váy dài màu hồng tươi.",
            "C. Là một chiếc nhẫn cưới.",
            "D. Là một vòng tròn màu tím có biểu tượng giới tính nữ bên trong."
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Tại sao ngày Quốc tế Phụ nữ lại quan trọng?",
        answer: "C. Vì là dịp để tôn vinh, kính trọng và cảm ơn những đóng góp của phụ nữ cho xã hội và nhân loại.",
        options: [
            "A. Vì nó nhắc nhở phụ nữ về vai trò làm vợ, làm mẹ thiêng liêng của mình",
            "B. Vì nó nhắc nhở nam giới trân trọng và lịch sự với phái nữ hơn",
            "C. Vì là dịp để tôn vinh, kính trọng và cảm ơn những đóng góp của phụ nữ cho xã hội và nhân loại.",
            "D. Không quan trọng và chỉ mang tính biểu trưng."
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Ngoài ngày Quốc tế Phụ nữ 8/3, ở đất nước ta còn có ngày tôn vinh phụ nữ Việt Nam nào?",
        answer: "A. 20/10",
        options: [
            "A. 20/10",
            "B. 20/11",
            "C. 14/2",
            "D. 30/4"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: 'Bác Hồ đã trao tặng 8 chữ vàng cho phụ nữ Việt Nam. Đó là 8 chữ gì?',
        answer: "B. Anh hùng, trung hậu, bất khuất, đảm đang.",
        options: [
            "A. Anh hùng, trung hậu, can đảm, đảm đang.",
            "B. Anh hùng, trung hậu, bất khuất, đảm đang.",
            "C. Anh dũng, trung hậu, đảm đang, dũng cảm.",
            "D. Anh hùng, quả quyết, trung hậu, tài giỏi."
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Câu thơ sau nói về anh hùng dân tộc nào: Ai người ra trận cưỡi voi, Đánh tan Tô Định lên ngôi vua bà?",
        answer: "A. Trưng Trắc - Trưng Nhị",
        options: [
            "A. Trưng Trắc - Trưng Nhị",
            "B. Triệu Thị Trinh",
            "C. Bùi Thị Xuân",
            "D. Nguyễn Thị Định"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Ai là nữ chiến sĩ cộng sản đầu tiên?",
        answer: "C. Nguyễn Thị Minh Khai",
        options: [
            "A. Võ  Thị Sáu",
            "B. Nguyễn Thị Chiên",
            "C. Nguyễn Thị Minh Khai",
            "D. Võ Thị Thắng"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Cái gì càng bị tẩy ít, càng trở nên đẹp đẽ? (Hỏi vui)",
        answer: "D. Tuổi tác của phụ nữ.",
        options: [
            "A. Phấn trang điểm",
            "B. Son",
            "C. Da của phụ nữ.",
            "D. Tuổi tác của phụ nữ."
        ]
    },
];